\begin{tabular}{lll}
\multicolumn{3}{c}{$R_H$ [$\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}}$]}\\\hline
$$&\hspace{-1em}$1{,}2623(4)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{-2}$\\
$$&\hspace{-1em}$3{,}0616(4)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{-3}$\\
$$&\hspace{-1em}$1{,}5096(2)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{-3}$\\
$-$&\hspace{-1em}$6{,}7214(7)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{-3}$\\
$-$&\hspace{-1em}$6{,}4103(4)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{-3}$\\
$-$&\hspace{-1em}$6{,}4966(3)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{-3}$\\
\end{tabular}\\Daraus haben wir die Ladungsdichte $p_s$ berechnet:\\\begin{tabular}{lll}
\multicolumn{3}{c}{$p_s$ [$\frac{\mathrm{m}^{3}}{\mathrm{C}^{2}}$]}\\\hline
$-$&\hspace{-1em}$7{,}879(2)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{16}$\\
$-$&\hspace{-1em}$1{,}9109(2)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{16}$\\
$-$&\hspace{-1em}$9{,}422(2)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{15}$\\
$$&\hspace{-1em}$4{,}1951(5)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{16}$\\
$$&\hspace{-1em}$4{,}0010(3)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{16}$\\
$$&\hspace{-1em}$4{,}0549(2)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{16}$\\
\end{tabular}\\Daraus haben wir das Verhältnis aus Driftgeschwindigkeit $v_d$ und Stromstärke $I$ berechnet:\\\begin{tabular}{lll}
\multicolumn{3}{c}{$v_d/I$ [$\frac{\mathrm{m}}{\mathrm{C}}$]}\\\hline
$$&\hspace{-1em}$6{,}312(2)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{2}$\\
$$&\hspace{-1em}$1{,}5308(2)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{2}$\\
$$&\hspace{-1em}$7{,}5482(9)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{1}$\\
$-$&\hspace{-1em}$3{,}3607(4)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{2}$\\
$-$&\hspace{-1em}$3{,}2052(2)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{2}$\\
$-$&\hspace{-1em}$3{,}2483(2)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{2}$\\
\end{tabular}\\Daraus haben wir das Verhältnis aus dem Produkt von Beweglichkeit $\mu$ und Spannung $U$ und der Stromstärke $I$ berechnet:\\\begin{tabular}{lll}
\multicolumn{3}{c}{$\mu U/I$ [$\frac{\mathrm{m}^{2}}{\mathrm{C}}$]}\\\hline
$$&\hspace{-1em}$1{,}2623(4)$&\hspace{-1em}$\cdot 10^{1}$\\
$$&\hspace{-1em}$3{,}0616(4)$&\hspace{-1em}$$\\
$$&\hspace{-1em}$1{,}5096(2)$&\hspace{-1em}$$\\
$-$&\hspace{-1em}$6{,}7214(7)$&\hspace{-1em}$$\\
$-$&\hspace{-1em}$6{,}4103(4)$&\hspace{-1em}$$\\
$-$&\hspace{-1em}$6{,}4966(3)$&\hspace{-1em}$$\\
\end{tabular}\\Wir haben die Hallspannung an p-dotierten Germanium in Abhängigkeit von der Temperatur gemessen und in Abbildung \ref{fig:3} dargestellt.\\Der Spannungsabfall an p-dotierten Germanium in Abhängigkeit von der Temperatur wurde gemessen und in Abbildung \ref{fig:4} dargestellt.\\Die Bandlücke bei p-dotierten Germanium wurde auf  $8{,}887\cdot 10^{-2}$ eV bestimmt.\\Der Spannungsabfall an undotierten Germanium in Abhängigkeit von der Temperatur wurde gemessen und in Abbildung \ref{fig:5} dargestellt.\\Die Bandlücke bei undotierten Germanium wurde auf  $7{,}820\cdot 10^{-1}$ eV bestimmt.\\